急!!!!!!進行幾次性行為後, 先食事後丸, 有冇用?

(我係女方)
如果幾次性行為(2-3次)都係2個鐘內發進行, 每次之間都休息左一陣, 之後先食事後丸, 有冇避孕作用?

咁即係發生左性行為嘅幾耐之後食

最好五日內 一般愈早食愈有效

我係dodo

無, 恭喜你做媽媽

一盒有兩粒 男既一粒 女既一粒
要一齊食

估唔到情人節真係可以咁好生意

睇名啦仆街 重咁認真覆

唔好嚇我啦

你張開腿放張相上黎睇下，我就觀察到有沒事

玩後欄食乜鬼事後丸

咩野5日?72小時wow

事後丸有撚事，事前就有用可以影響你荷爾蒙。事後都出左事有鬼用

新出個隻5日架

Sor
我知錯啦